(831 Plan B)如果遊行唔批，不如夜晚八半金鐘一齊賞月？

係時候諗Plan B
不如嗰晚一齊去添馬野餐，去到八點三十一分大家一齊默站。好似呀喺元朗站咁，幾千人企係度一粒聲都唔出。然後十點零一分一齊走人，去食糖水

有幾樣嘢要考量
1. 警察99%唔會批准831有遊行
2. 我哋當然唔會就範，會出去行，佢哋會引誘我地同警犬發生衝突，跟住拉得幾多得幾多，令到畀人拉嘅人唔可以喺10月1號出現
3. 党鐵會配合popo封金鐘同中環站， 到時候政府總部周圍會變成死城
4. 當大家覺得嗰一日一定有遊行然之後有激烈衝突嗰陣，我哋轉一種示威嘅方式，宣傳上面就可以製造驚喜嘅效果

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

八三一添馬見

唔俾去金鐘咪留返各區遍地開拖

其實老實講，係冇大台嘅年代，定咗個方向出嚟就得
我自己嘅估計就係金鐘一定好多人賞月， 多到要去旺角賞月

唔同意, 一定要照行

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

同埋出面冇曬8月31行動post啊
推返上去呀

其實最關鍵嘅問題係
遊行可以 如果真係封站，點走？

照去

831遊行
831死線

無限期三罷

五大訴求，缺一不可

其實冇合法示威，傾一個拉一個？還是全部自己友？